[{"question": "https://www.zhihu.com/question/322974536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322974536/answer/726141528", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331157910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331157910/answer/726444898", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u5728\u9ad8\u8003\u6570\u5b66\u8bd5\u5377\u4e0a\u89e3\u51b3\u4e86\u54e5\u5fb7\u5df4\u8d6b\u731c\u60f3\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/720162151", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/724030525", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325618602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325618602/answer/695867753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca13\u5c81\u5973\u513f\u9ec4\u591a\u591a\uff0c\u67d3\u4e86\u4e00\u5934\u7d2b\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306095192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306095192/answer/557288980", "content": "\n\u8ffd\u5973\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u6bcf\u5929\u90fd\u627e\u5979\u804a\u5929\uff1f\u5979\u6709\u4ec0\u4e48\u8868\u73b0\u5c31\u4e0d\u8981\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322212702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322212702/answer/695046647", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u8001\u662f\u5316\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286837417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286837417/answer/492763707", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325722786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325722786/answer/697865918", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e00\u4e2a\u8363\u8000\u738b\u8005\u6253\u94bb\u77f3\u5c40\u4f1a\u8fd9\u4e48\u96be\u6253?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323060216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323060216/answer/726858614", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u586b\u62a5\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8bb8\u591a\u4e13\u4e1a\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319548578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319548578/answer/652329088", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4e0a\u8bfe\u559d\u4e86\u4e00\u53e3\u6c34\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330449611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330449611/answer/723346690", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325480157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325480157/answer/726433700", "content": "\n\u5728\u8def\u4e0a\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u548c\u5f00\u8c6a\u8f66\u76f8\u6bd4\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39976670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39976670/answer/90715579", "content": "\n\u4f60\u4e70\u5230\u8fc7\u6027\u4ef7\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u5316\u5986\u54c1/\u62a4\u80a4\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330800103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330800103/answer/726236514", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u4eba\u738b\u516e\u516e\u98de\u8e39\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329072521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329072521/answer/718676154", "content": "\n\u905b\u72d7\u628a\u72d7\u905b\u7d2f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294179108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294179108/answer/719207424", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u9009\u62e9\u6765\u4e09\u4e9a\u65c5\u6e38\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285571117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285571117/answer/720107739", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u7247\u6bb5\u662f\u7279\u522b\u641e\u7b11\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321423286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321423286/answer/730333546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8718\u86db\u4fa0\uff1a\u82f1\u96c4\u8fdc\u5f81\u300b\uff08Spider-Man: Far From Home\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326166033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326166033/answer/726716413", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u65b0\u7cfb\u7edf\u9e3f\u8499\u771f\u7684\u80fd\u53d6\u4ee3\u5b89\u5353\u548ciOS\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56787825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56787825/answer/635420888", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5a1c\u53ef\u9732\u9732\u600e\u4e48\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21796777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21796777/answer/724868546", "content": "\n\u4e2d\u6587\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331300454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331300454/answer/727247498", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7247\u65b9\u66dd\u5149\u6f14\u5458\u738b\u5343\u6e90\u7d22\u89816000\u4e07\u5929\u4ef7\u7247\u916c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328457531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328457531/answer/721470747", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/683381132", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327075883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327075883/answer/707494696", "content": "\n\u6781\u9650\u7537\u4eba\u5e2e\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u9ed8\u5951?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325886715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325886715/answer/717600412", "content": "\n\u94f6\u884c\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4eba\u4e09\u89c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328103041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328103041/answer/718052515", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u5de6\u624b\u5212\u5f00\u4e00\u9053\u53e3\u5b50\uff0c\u53f3\u624b\u4e5f\u5212\u5f00\u4e00\u9053\u53e3\u5b50\uff0c\u628a\u4e24\u4e2a\u4f24\u53e3\u4e00\u76f4\u5bf9\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u90a3\u4e48\u4f1a\u8fde\u8d77\u6765\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29913544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29913544/answer/699750060", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u59b9\u63a7\u7684\u54e5\u54e5\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822943/answer/694309988", "content": "\n\u4f60\u5728\u80af\u5fb7\u57fa\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7cdf\u5fc3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326701924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326701924/answer/700452550", "content": "\n\u662f\u6211\u753b\u7684\u4e0d\u884c\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u6765\u7ea6\u7a3f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327085466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327085466/answer/719191413", "content": "\nEDG.ClearLove \u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329113886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329113886/answer/714694539", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u751c\u7684\u72d7\u7cae\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326204501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326204501/answer/702677366", "content": "\n\u7a7f\u5c71\u7684\u6c49\u670d\u771f\u7684\u7f6a\u65e0\u53ef\u8d66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323480330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323480330/answer/718879172", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5c31\u6ca1\u4e86\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u548c\u6b32\u671b\uff0c\u8eb2\u5728\u8212\u9002\u533a\u53ea\u60f3\u5b89\u9038\u7684\u751f\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67512889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67512889/answer/718578776", "content": "\n\u5e38\u4eba\u5bf9\u52a8\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\u7247\u9762/\u9519\u8bef\u8ba4\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26084837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26084837/answer/718213950", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u771f\u7684\u6709 30 \u4e07\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321055971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321055971/answer/716605872", "content": "\n2019 \u5e74\u4f9d\u65e7\u5f88\u591a\u4eba\u4f7f\u7528 QQ\uff0c\u662f\u5426\u8bf4\u660e QQ \u6ca1\u6709\u6ca1\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47250570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47250570/answer/105422994", "content": "\n\u62a5\u8003\u5c0f\u8bed\u79cd\u4e13\u4e1a\u662f\u597d\u7684\u9009\u62e9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297300065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297300065/answer/715834513", "content": "\n\u5728\u4e1c\u5317\u7528\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/694893995", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298009846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298009846/answer/537692462", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u771f\u7684\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/704664412", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319260888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319260888/answer/701060645", "content": "\n\u6000\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u5e78\u8fd8\u662f\u4e0d\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/494325638", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37167038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37167038/answer/475339005", "content": "\n\u4f60\u7684\u6bcf\u65e5\u79c1\u4eba\u6210\u957f\u6697\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321203610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321203610/answer/674365276", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592b\u4eba\u4e0d\u5403\u9c7c\u6700\u8fd1\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285897845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285897845/answer/687007113", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u4f53\u5473\u771f\u7684\u666e\u904d\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323795974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323795974/answer/684705416", "content": "\n\u5927\u7586\u53d1\u552e 2499 \u5143\u7684 Osmo Action \u7075\u7738\u8fd0\u52a8\u76f8\u673a\uff0c\u5c06\u5bf9 GoPro \u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277577266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277577266/answer/684431369", "content": "\n\u4f60\u7406\u60f3\u4e2d\u7684\u5b8c\u7f8e\u6237\u578b\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315712822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315712822/answer/684796726", "content": "\n\u9a91\u4e00\u8f86\u4ef7\u683c\u6602\u8d35\u7684\u81ea\u884c\u8f66\u88ab\u522b\u4eba\u95ee\u5230\u4ef7\u683c\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331300454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331300454/answer/727114289", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7247\u65b9\u66dd\u5149\u6f14\u5458\u738b\u5343\u6e90\u7d22\u89816000\u4e07\u5929\u4ef7\u7247\u916c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293032337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293032337/answer/675141737", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u5bcc\u4eba\u5bb6\u7684\u540d\u5a9b\u662f\u600e\u6837\u7684\u6559\u80b2\u4e0e\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30594241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30594241/answer/720076367", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u72b9\u592a\u4eba\u603b\u53d7\u8feb\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324986612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324986612/answer/688780996", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ea6\u4f1a\u65f6\u5019\u7a7f\u7684\u88d9\u5b50 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24153573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24153573/answer/638051074", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u5927\u65b9\u4e14\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270674901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270674901/answer/728226971", "content": "\n\u8003\u4e0a\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38759060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38759060/answer/716107127", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e26\u5b69\u5b50\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328461394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328461394/answer/720204467", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u73b0\u5728\u5728\u8d70\u660e\u671d\u6e05\u671d\u7684\u8001\u8def\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326080661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326080661/answer/696194089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6781\u7aef\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u56f4\u5835\u56db\u5ddd\u6536\u72d7\u70b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/498625490", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/463170398", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324986612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324986612/answer/691990230", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ea6\u4f1a\u65f6\u5019\u7a7f\u7684\u88d9\u5b50 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/720684816", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330065065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330065065/answer/728611230", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7b\u7ad9up\u4e3b\u5357\u67d2\u67d2\u67d2\u67d2\u67d2\u9ad8\u8003\u7a7flo\u88d9\u7838\u573a\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305664520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305664520/answer/727596212", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316017797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316017797/answer/724709882", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u548c\u6296\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331185241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331185241/answer/726465521", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u91ce\u7684\u9ed1\u5ba2\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38645019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38645019/answer/719000189", "content": "\n\u5317\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\uff0c\u54ea\u5ea7\u57ce\u5e02\u6f5c\u529b\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22035631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22035631/answer/701343835", "content": "\n\u7a7a\u4e2d\u8e6c\u81ea\u884c\u8f66\u771f\u7684\u80fd\u7626\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320765214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320765214/answer/713214408", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85RNG\u6821\u56ed\u884c\u88ab\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52674076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52674076/answer/616803108", "content": "\n\u770b\u5230\u8b66\u72ac\u80fd\u6478\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309264193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309264193/answer/724224950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u8fd9\u4e48\u591a\u597d\u5403\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u65e5\u672c\u4eba\u5374\u5f88\u5c11\u6709\u80a5\u80d6\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330518936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330518936/answer/724141745", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u7b2c\u4e94\u671f\u4e2d\uff0c\u5f20\u4e9a\u4e1c\u542c\u76d8\u5c3c\u897f\u6797\u6539\u7f16\u7684\u6734\u6811\u8001\u6b4c\u4f1a\u843d\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324780111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324780111/answer/717259974", "content": "\n\u6691\u5047\u517c\u804c\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275752619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275752619/answer/391916921", "content": "\n\u8003\u7814\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320976835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320976835/answer/684404035", "content": "\n\u5982\u679c\u6709900\u5de6\u53f3\u9884\u7b97\u4f60\u4f1a\u4e70\u4ec0\u4e48\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321657608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321657608/answer/721506685", "content": "\n\u628a\u808c\u8089\u7ec3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u53ef\u4ee5\u6321\u4f4f\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327945813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327945813/answer/722701030", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5fc3\u60c5\u4e0d\u597d\u65f6\u5973\u670b\u53cb\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317525988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317525988/answer/720138511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u8bde\u90aa\u6027\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294960823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294960823/answer/715389347", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u5bf9\u516c\u5a46\u7531\u70ed\u60c5\u53d8\u6210\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324732090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324732090/answer/711760999", "content": "\n\u5973\u5b69\u6781\u5c11\u53d1\u670b\u53cb\u5708\uff0c\u800c\u4e14\u4ece\u4e0d\u53d1\u81ea\u62cd\uff0c\u611f\u89c9\u5979\u662f\u4e0d\u662f\u5c01\u95ed\u81ea\u5df1\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286233828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286233828/answer/643652971", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u624d\u80fd\u5ea6\u8fc7\u5206\u624b\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295508800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295508800/answer/718500423", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u502a\u5927\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/713421643", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/676551042", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46266923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46266923/answer/714357168", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u7ecf\u5178\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/704051713", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21011524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21011524/answer/640589228", "content": "\n\u6f14\u5458\u5434\u4eac\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34625086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34625086/answer/708021676", "content": "\n\u732b\u6253\u67b6\u65f6\u559c\u6b22\u7528\u624b\u6247\u5bf9\u65b9\uff0c\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321779211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321779211/answer/687946828", "content": "\n\u9762\u79ef\u5c0f\u7684\u623f\u95f4\u9002\u4e0d\u9002\u5408\u517b\u732b\uff1f\u732b\u771f\u7684\u5f88\u81ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299729632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299729632/answer/685412639", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u90ae\u653f\u5feb\u9012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24560066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24560066/answer/356898587", "content": "\n\u7537\u4eba\u5fc3\u667a\u6210\u719f\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321579060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321579060/answer/692796000", "content": "\n\u6bcf\u5929\u53ea\u77616h\u4f1a\u731d\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314051902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314051902/answer/627137009", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u6b21\u8003CPA\u90fd\u662f58,59\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29026781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29026781/answer/712368770", "content": "\n\u505a\u4e00\u540d\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21924273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21924273/answer/682705597", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5168\u8eab\u5feb\u901f\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323930241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323930241/answer/685306598", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5f20\u6770\uff0c\u662f\u5426\u6709\u79cd\u6210\u4e5f\u8c22\u5a1c\uff0c\u8d25\u4e5f\u8c22\u5a1c\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20088818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20088818/answer/434876127", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5065\u5eb7\u3001\u4f4e\u70ed\u91cf\u3001\u597d\u5403\u7684\u96f6\u98df\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303430958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303430958/answer/537811724", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]